gear s2支援iOS

之前講gear s2支援ios，宜家影都冇埋
係咪難產？